{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006732",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002147017?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 고릴라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に始まり、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加が必要な場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は、基準人数を超えた場合に発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室可能なペンションでない場合は、ペットと一緒に入室することが拒否される場合もありますし、これによる払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を使用する際、施設物が破損したり紛失したりした場合、宿泊客が責任を負って損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは安全上の理由で禁止されており、個人の炊事道具も持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所で喫煙してください。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約をする場合、重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約した一軒家の客室で喫煙が可能であり、駐車することもできます。 また、バンガローでキャンプを楽しむこともできます。 ブルモン薪も販売しており、10,000ウォンで薪12kgを購入できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の費用はかかりますか？",
            "answer": "予約人数に追加が必要な場合は、ペンションに予めご連絡ください。追加人数に対する費用は、基準人数を超えた場合に発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能なペンションでない場合は、ペットと一緒に入室することが拒否される場合もありますし、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設物の損害や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際、施設物が破損したり紛失したりした場合、宿泊客が責任を負って損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは安全上の理由で禁止されており、個人の炊事道具も持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所で喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約をする場合、重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定や料金表の間違いについてどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "喫煙可能な客室や駐車場はありますか？",
            "answer": "予約した一軒家の客室で喫煙が可能であり、駐車することもできます。"
        },
        {
            "question": "キャンプを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バンガローでキャンプを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "薪は購入できますか？",
            "answer": "ブルモン薪も販売しており、10,000ウォンで薪12kgを購入できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 648
    }
}